升升升，背後都係自己受苦

周圍似樣小小嘅食店都係食貴價食材，食個飯都計人頭都要成千落樓，好夾硬食慳D 500一位又係同茶記冇分別，想買錶又要等

買唔到錶都叫受苦

係，人心無厭足

食開咩

多數中菜

一坐底二位都推原隻皇帝蟹，唯有食蠔皇原隻鮑魚襟飽D